男神讚我靚女

ig男神嚟XD
小興奮 但我絕對唔會囂張！！/// >3< ///

樓主transgender

你男神男女不分?

有j絲打？

歧視狗

我係小妹!

我男兒身 女兒心<3

好想識你男神😳

想撬我牆腳？

是
小妹神顏
溝死仔

是

自貼 thx

9

你2 隻野耍完花槍未=.=

利狗入侵埋5p台

我係你bbg

嘩 使5使甘講野==

會鬧我嘅bbg？

鬧你=愛你❤️

你係咪呷醋

你係所有人心中既地位同波台狗差不多咋

屌你老母偷小妹圖

單純係你2隻野噁心到我。。。。。
每次見到你地都諗起喵喵同陽光大姐

懶呀嘛

我細妹

我個個都係咁講

我戀愛你

收皮 正佢皮都係弱智仔

我射你精

幾令女

事實又真係殘酷左dd既=.=
接受你利狗呢個事實啦。。。。

小妹成家既dna都係咁屈機。，，，，

好想識曬你全家牙= =

你兩個可唔可以唔好係我個post吹水牙@@

小妹只會有興趣識肥妹囝囉

你咪吹埋一份囉=.=

小妹小害羞LOR;$

其實我都幾肥下
200磅= =

到你自貼啦
如果尼吾系令囡，禾會bully尼

有d興趣，不過重點令吾令囡先，。。p

啱啱咪貼咗囉= =

勉為其難合格啦=.=
打分5.5/11

貢yerin幾分牙= =

100/11

如果現實識到個好似yerin咁靚既肥妹仔就好啦

100除11
得9分咋

屌
唔好笑囉。。。。。

現實想識肥妹已經有d 難，靚既肥妹仔就更加難唉

我都想識牙
其實呢個世界
除咗我同yerin
仲有冇靚嘅肥妹仔㗎

有好多
你可以睇番我既肥妹仔心心眼po

可惜現實真係見唔到

你收收皮得唔得。。。男人老狗好噁心阿